黃金海岸車展

有冇人去左？
今年有無得即場購票？
上網睇今年好似無左即場買票，要上網買？

目測見到有counter即場票喎 打去問啦